台甲第二輪直播

北市大同 v 紅獅FC

台灣體大 v 銘傳大學

航源FC v 台中FUTURO

台灣鋼鐵 v 高市台電

啲隊徽幾型

要推廣出去外國嘅大同對紅獅，加埋英語旁述嗰段live都少人睇過其他比賽

航源場波節奏快過港超好多

台灣鋼鐵個場好似多人睇啲

大同3-0

得台中嗰場好睇少少

係同港超差唔多

岩岩chur 完一段打回原形

不過啲身體質素+腳法

港甲

Btw 台中futuro 啲組織幾好j下

港超勁啲

嗰班日本仔嚟

日本feel

好難得係體育台既post入面有得正經傾下sports

有無得賭

好少落底刷角

Futuro個龍派膠

打到70分鐘好似踢到120分鐘咁沉

啲體能

雄獅係改制後走左好多人了
台中換左老細後入勁多日本仔勁左好多

真

台中個個模式幾好j

外援用全日本，但多數係j league 出過場，教練用日本人，足球模式跟日本主流地面組織，踢法比較精彩，不過球員無球走動要燒腦燒體能多啲

外援名額得五個，如果冇限的話，我估台中會勁好多